今次遊行有冇新方法記錄遊行人數？

睇番個中國官員去bbc 訪問說遊行人士得20萬真係好嬲，

有冇人一齊拍片記錄遊行人數，然後send 俾bbc?

最好有啲空中拍攝一次過睇晒有幾多人遊行，影得震撼啲，等啲人知道警方數字完全係bullshit

推

每人捐1蚊啦

有
天眼+AI

又或者可以用基站連接數據作為參考